根本逃犯條例就係對香港好

共產黨捉得點會針對平民百姓，捉得都係有錢佬、撈偏搵大陸着數同搞政治對抗大陸既，都唔知幾多黑錢流入香港洗白，支持逃犯條例，等d錢流返入大陸，唔好俾d有心人搞搞震

好多人用大陸牌子手機都怕比人偷資料，其實中國偷佢地資料都無用，大家都只係個蟻民身家過億就話要擔心姐。

有起事方便起你底搞你啫，但80-90%人成世都庸庸碌碌咁過，居然杞人憂天擔心俾共產黨搞，睇到自己咁高 我寧願睇下修例後中共點搞班政敵貪官同有錢佬好過

傻閪
搞完有錢佬, 資金流咪走
走完邊度有錢請咁多人呀?
請唔到咪人工水平下降
降到你老母閪都唔認得呀傻仔
拎緊幾多人工呀? 比你連登標準50K喇好未?
50K之後得返5K咋
同逃犯修例一樣, 最低工資都改低比你睇呀

未驚過喎，份工幾穩陣，世界通行

乜工？

同搞政治對抗大陸既

你自己都講埋啦
更何況如果商家走曬香港經濟都唔會好
仇富得黎弱智 唔怪得你窮

咁把炮呀?不如講下做邊行

世界通行？ 咪雞囉

嚴重懷疑樓主係連大陸收入同消費水平都未知既傻仔
仲以為香港好尊貴

敢問一句:你又知你自己真係行得正~企得正?

咁就block撚左兩個戇鳩俾自己作警戒用

捉曬有錢佬係好？
訓撚醒未呀 用下個閪腦都知啦
第三世界冇乜有錢人嘅地方生活質素有眼睇啦

拎晒香港錢叫對香港好?你都幾撚on9

哦~原來做雞ge~

妓

我知喎 不過香港收入高好多

又block一隻低端五毛犬

五毛大集結

香港有閪人做生意咩
來來去去搵到錢既 咪又係金融業同旅遊業
有無逃犯條例都無乜分別
同埋其實好多國家都有引渡法